旺旺雪餅仙貝大對決

無論邊隻買完都超快清哂
不過仙貝成日食到個口勁乾

燒米餅

厚燒海苔派

雪餅甜甜咸咸

好耐無食

燒米餅 x 2

仙貝出粉就正

而家有隻紫米餅 幾正
16蚊16包 1包2塊

x3

x4

辣味燒米餅

好好食

芝士餅仲正 食唔厭

燒米餅有得mix埋仙貝隻粉就正

食過日本牌子 你就知旺旺幾咗渣

好味
而家仲有？